有冇人部iphone7仲有經常斷wifi既情況

點搞 我成日斷

我都係咁啊
我用6

鎖機即斷

Apple 已死

之前都有，而家好似冇乜事
Iphone7 ios 10.2.1

屌 一樣

我個情況係會連住wifi 但係上唔到網 wifi都換埋都係咁

無用iphone，但部mac air成日斷wifi，係咪同一個os?

前排好似好啲 依幾日又嚴重左
每幾分鐘斷一次 要閂左再開返
iOS 10.3.1

我個部pro又冇事

一時時

一樣

完全無問題

6s成日斷

7plus ios11 成日同我開住wifi

lock機一陣就斷wifi，著mon先連番

成日都係

我就係咁 要重開wifi

咁你千其唔好update

情況一撚樣 不過係10.3.3先會咁
之前一路都冇事 Apple已死

6S 10.2.1
會斷左叫你再入密碼
就咁熄左開返又冇事
一星期總有三五七次

之前係，後尾轉過router d wifi channel , 無事

利申： Asus

airport extreme未斷過

之前用垃圾tplink會 轉咗netgear r7000未試過